的士總會咁撚串 我地要幫幫佢

強烈建議的士司機將撐修例標語貼係玻璃上，
好讓市民知道司機立場，
廢時佢地載咗啲廢青

記住啊 出去嘅 call的士時，
簡單問一問，
例如你撐政府定撐學生？
廢時喇，一陣又收多，
又聽到啲唔想聽嘅野，
你地顧客黎架